cashing pro定恆生定應急貸款

因為有啲事要借四萬蚊
想問下cashing pro定恆生定應急貸款好
冇屋企人/朋友借到
有冇巴絲可以比到意見 冇經驗
求下巴絲比比意見

會唔會係係屋企人借到呀

有銀行唔借借財仔？

搵身邊朋友借啦

銀行借到當然銀行啦

要財仔，不了

屋企人負擔都比較重所以借唔到
唔該曬絲打先

冇經驗 唔該曬巴打 會問銀行借的了

數額太大 身邊朋友都係打緊份Pt only 點都好多謝巴打

好的 多謝巴打比意見 會借銀行的了

Payme套現

Payme 套一萬
Wechat pay 幾個account 套$8000

多謝巴打意見

多謝絲打意見
但wechat pay有冇多小小details ?

wechat pay都有得套？！